{
  "id_query": "25561815",
  "total": 23051,
  "total_current": 200,
  "max_score": 57.25091,
  "origin_question": "Ad cho e hỏi. E mua trả góp ip6 h e không muốn dùng nữa e có thể nhượng lại cho tgdd đc k ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 36.188766,
      "id": "19897031",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.. e mua đt ip6 bên tgdd. Giờ e k muốn dùng nữa. Giờ e muốn hoàn trả là cho cửa hàng tgdd.đẻ lấy lại tiền có đc k a",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm Iphone 6 ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng, thì anh có thể đổi trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh nhaAnh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 34.31722,
      "id": "22845637",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua trả góp đt những giờ ko muốn dùng nữa trả lại có đc ko",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng thanh lý hợp đồng trả góp thì bên em sẽ thu lại và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.387741,
      "id": "18648324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có vay tiêu dùng bên vpbank giờ muốn mua trả góp dt nữa được không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh, Thegioididong.com vẫn hỗ trợ anh mua góp anh nha.  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.55603,
      "id": "28573996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp ip6 thì cần hồ sơ gì và có thể cho e biết mức lãi trả góp dk không",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có cũng như như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.431862,
      "id": "26645981",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có trả góp ip6 32G được 1 tháng giờ e muốn đổi lại sang máy khác có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin là mình mua trả góp sản phẩm lãi suất bao nhiêu để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.92392,
      "id": "20509134",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e đã mua trả góp tại Tgdd oy em có mua trả góp nữa đc ko.. Em đã đóng trả gop đc 3 tháng.",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì anh có thể góp tiếp nha anh. Anh đã góp với công ty tài chính nào rồi ạ và anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.861414,
      "id": "18739053",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e mua ip6 đc hơn 1 tháng lúc đó giá là 9.999.999 . h e mún đổi trả thì có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh VươngAnh mua máy mới tại Thegioididong.com hơn 1 tháng giá 9.999.999đ thì bên em có thu lại cho anh với giá khoảng 7.499.999đ ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.385265,
      "id": "22459056",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e muốn mua iphon 6 trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể mua trả góp  iPhone 6 32GB được ạ. Anh có thể thông tin gói lãi suất muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.79535,
      "id": "19876701",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua góp con J7 Prime nhưng chưa góp xong. H e muốn đổi qua ip6 thì có đc k ad?",
      "answer": "Chào anh Nhân,Nếu anh góp J7 Prime với gói có lãi suất (trừ lãi suất 0%) thì anh có thể đổi sang góp máy khác nha. Anh vẫn giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, bù vào số tiền trả trước nếu giá máy thay đổi và chịu phí đổi trả. Để cụ thể hơn,  Anh vui lòng mang bộ sản phẩm (cáp, sạc,tai nghe,...), quà tặng (nếu có) đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.74103,
      "id": "17591557",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi e muốn mua đt trả góp mà tháng đầu e rồi sang tháng thứ 2 e có tiền e trả luôn 1 lần đc k ạ???",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này qua tháng 2 anh hoàn toàn có thể trả hết ạ, anh vui lòng thông tin tên máy muốn mua, độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.725069,
      "id": "28666501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ e muốn mua trả góp mà e mua xe trả góp còn 1 tháng nữa thì e có mua trả góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ không biết là anh đang mua xe trả góp cho công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.718025,
      "id": "29459875",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e có nợ 1ngan hàng r muốn mua trả góp 0% lãi suất có đc k",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang nợ để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.681738,
      "id": "30140574",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp đt chưa trả hết e có đc mua trả góp nữa không ạ",
      "answer": "Chào chịHiện chị có thể mua trả góp tiếp được ạ , không biết chị đang góp bên công ty tài chính nào vậy chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.583614,
      "id": "26062270",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua trả góp bjo muốn chuyển sang trả góp máy iPhone đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp khác gói 0% hoặc 1% thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi máy và anh sẽ chịu phí đổi trả anh nha, anh vui lòng mang sản phẩm cùng bộ phụ kiện chuẩn kèm theo, quà khuyến mãi đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ cụ thể hơn anh nhé. Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.533428,
      "id": "22729592",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi? E có hồ sơ trả góp rồi nếu mua trả góp nữa có cần làm lại hồ sơ ko ad?",
      "answer": "Chào anh inhNếu anh đang góp 1 sản phẩm rồi thì anh có thể góp được thêm sản phẩm nữa nhưng với công ty tài chính khác, lúc này thì anh cần phải có đầy đủ giấy tờ để tham gia góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.47346,
      "id": "24491248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e hỏi đt này có đc mua trả góp 0%  k ạ?",
      "answer": "Chào chị Nhi.Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.383669,
      "id": "27214098",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ iphone e bị sọc sọc ở màn hình) e tính nhượng lại cho tgdd và bù thêm mua cái mới)) có đươc không vậy ad",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh vui lòng mang sản phẩm ghé siêu thị Thegioididong.com để nhân viên bên em kiểm tra và thông tin chi tiết giúp anh ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.367895,
      "id": "17801393",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang mua hàng trả góp tại tgdđ v e có thể mua trả góp thêm nữa đc hoq ạ..",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia trả góp anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác đó anh ạ. Để tăng tỉ lệ duyệt hồ sơ anh nên làm hồ sơ với công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang tham gia trả góp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.308413,
      "id": "18366325",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể tư vấn cho e gói trả góp của ip6 32g đc k, nếu e trả trước 30%",
      "answer": "Chào chị!Dạ chị ơi trường hợp này chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của Fecredit chị nha, sẽ trả trước 2.997.000₫ (30%), góp 723.500₫/1 tháng trong 12 tháng đó ạ. Giấy tờ cần có là chứng minh nhân dân, hộ khẩu và hóa đơn điện chị nhé. Nếu chị có đủ giấy tờ trên và hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.256147,
      "id": "19618020",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hôm qua e vừa mua trả góp cây oppo f3. vậy h e muốn đỏi qua ip6 e phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vui lòng cho em xin thông tin là chị đã trả góp với gói lãi suất bao nhiêu % ạ ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.145626,
      "id": "18674714",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ssj7 trả góp bên tgdd, tháng sau mới hết hạn trả. H e muon mua ip6 32gb trả  góp thì có đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vẫn được tham gia trả góp sản phẩm này. Tuy nhiên bạn nên tham gia với công ty tài chính khác công ty tài chính đang tham gia để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.953192,
      "id": "19617926",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi.  Hôm qua e vừa mua góp cây f3. H e muốn đỏi sao ip6 đi ko ạ",
      "answer": "Chào chị TrâmTrường hợp này thì chị cần hủy hồ sơ trả góp với công ty tài chính mà chị đã tham gia trước,  sau đó thì chị mới tiến hành trả máy lại Thegioididong.com và làm hồ sơ trả góp với ip6  32GB chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.929329,
      "id": "29807242",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp máy oppo f7 còn 2 tháng nữa giờ e muốn đổi sang ip6 có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết anh góp gói lãi suất nào ạ, anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.730892,
      "id": "27410581",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi e có cmt blx có mua trả góp trả trước 0d đc k ạ?iphone 6 32gb",
      "answer": "Chào anh Dạ. Theo như thông tin anh cung cấp thì anh không mua trả góp trả trước 0 đồng được ạ. Anh vui lòng chuẩn bị hộ khẩu để mua gói này. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.678787,
      "id": "26772515",
      "field_search": "question",
      "question": "E  mới mua trả góp máy hôm nay h e muốn đổi lấy máy khác đc k ạ",
      "answer": "Chào anh. Anh vui lòng thông tin thêm là anh mua máy với gói lãi suất bao nhiêu % để bên em tư vấn tốt hơn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.618895,
      "id": "25308854",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua ip6 32gb ms dc 1 tháng h e muốn trả lại thỳ e còn còn khoảng bao nhiu giá trị của máu mới ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể thông tin giá sản phẩm lúc mua và thời gian mua sản phẩm giúp em được không ạ? Để bên em có thể hỗ trợ tư vấn giúp mình chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.57259,
      "id": "29099316",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi h em muốn mua trả góp thì mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ (6,8,9,12 tháng) !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.281902,
      "id": "22408932",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi, hiện tại e đang trả góp cho 1 sản phẩm được 6 tháng ( gói 12 tháng), vậy e muốn mua trả góp thêm 1 sản phẩm nữa đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị Ngọc,Chị góp thêm sản phẩm khác vẫn được chị nha! Chị đang góp qua công ty tài chính nào vậy chị?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.189476,
      "id": "27952751",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi h mua ip6 32g trả trước 2tr đc kh ạ, hiện tại e có cmnd và sổ hộ khẩu ạ",
      "answer": "Chào anh Quốc,Với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể tham khảo lãi xuất 0% của FeCredit. Trả trước 2.247.000₫(30% giá trị sản phẩm ), trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 911.500đ anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.150723,
      "id": "24326584",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, e muốn mua iphone 6 32GB trả góp, có thể trả góp bao nhiêu % cũng được hay sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.138044,
      "id": "24613456",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua góp đt ip6 chưa đc 1 tháng, h e mún đổi cái thì đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể cho em hỏi sản phẩm khi mua là sản phẩm mới hay cũ và đang góp với gói lãi suất nào để bên em hỗ trợ mình ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.109138,
      "id": "30591722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua góp 1 cái đt cách đây 2 ngày mà giờ e muốn đổi ip6 thì có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ không biết chị mua góp có lãi suất hay không có lãi suất vậy ạ, và nếu chị mua mới tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ đổi nhưng chị mất khoảng 20% giá trị sản phẩm chị nha,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.030977,
      "id": "21228844",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e 19t có mua đc trả góp k",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là 19 tuổi thì chị chưa đủ điều kiện tham gia góp nha chị! Chị nên nhờ người thân đủ 20-60 tuổi làm hồ sơ góp thay chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.838766,
      "id": "27894009",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 chưa đc 1 tháng. h e bán lại thì giá bao nhiêu vậy. k trầy sướt",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com trong 1 tháng và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn cho anh 80% giá trị sản phẩm nha anh. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng mang sản phẩm ra Thegioididong.com để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra tính giá tốt nhất cho anh nha, anh nhớ mang theo đầy đủ phụ kiện để không bị trừ thêm phí ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.814497,
      "id": "23772406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e giờ đag vay tiền mặt fecredit với ngân hàng mcredit.gio e muốn mua đt trả góp đc nữa ko vay",
      "answer": "Chào anh Dạ , vui lòng anh tham gia trả góp bên công ty tài chính khác để được duyệt hồ sơ cao nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.803371,
      "id": "18186530",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí nha.. e có mua trả góp ip5s nay được 8thang, e muốn đổi thành ip6 nhưng vẫn trả góp v được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị muốn đổi sản phẩm khác trong trả góp thì hiện tại bên em có hỗ trợ đổi sang trả góp sản phẩm khác (không hỗ trợ trả góp lãi suất 0%,và sản phẩm cũ) với khoản vay và điều khoảng trên hợp đồng là không đổi, tăng số tiền trả trước và chịu phí đổi trả chị nha. Chị vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em hỗ trợ chi tiết giúp chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.764757,
      "id": "22100527",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi năm nay e 19 tuổi thì có mua đc ĐT trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc với độ tuổi của anh thì bên em chưa hỗ trợ anh tham gia trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi, có đầy đủ giấy tờ cơ bản như CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) đứng ra trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.73151,
      "id": "25861569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua ip6 trả góp 0% có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này đang được công ty tài chính HomeCredit hỗ trợ gói trả góp lãi suất 0% đấy ạ, với gói lãi suất này thì anh phải trả trước 4.245.000₫(50%), trả trong 8 tháng mỗi tháng góp 562.500₫ và các giấy tờ cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ), bằng lái xe(còn thời hạn) anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất này thì anh có thể để lại thông tin (tên, số điện thoại) tại đây bên em sẽ liên hệ làm hồ sơ online cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.714756,
      "id": "18193414",
      "field_search": "question",
      "question": "em mùa ip5s trả góp còn 1 tháng nữa là hoàn thành xong hđồng trả góp,nếu trả xong bên tgdd có thu hồi ip5s của e lại đc k ạ? tại e muốn đổi qua ip6 32g",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang góp Iphone 5s mà muốn đổi sang Iphone 6 32Gb thì vẫn được với điều kiện khoản vay trên hợp đồng không đổi (trừ gói lãi suất 0%) và điều kiện để Thegioididong.com thu lại là sả̉n phẩm của bạn được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,... trong 12 tháng nha. Bạn có thể Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.668331,
      "id": "21406318",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đang dùng 5s muốn lên đời iphone 6 e muốn bán lại 5s thì phải thêm bao nhiêu tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào chị ,Bên em chỉ hỗ trợ thu lại khi máy chị mua là máy mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thôi chị nhé. Nếu máy chị đáp ứng được các điều kiện trên thì chị có thể thông tin về ngày tháng và giá chị mua máy để bên em hỗ trợ tính giá chính xác hơn cho chị nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.572271,
      "id": "27581227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là ..có trả góp o% k ạ...là e không phải trả tiền trước",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại không có gói lãi suất 0% ạ , anh quan tâm anh cập nhật web vào ngày mai để có thông tin cụ thể xem có lại gói lãi suất 0% không anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.515701,
      "id": "22889751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua máy này trả góp .sp này còn k ạ",
      "answer": "Chào chị.Điện thoại iPhone 6 32GB hiện chưa về hàng nên bên em vẫn chưa có thông tin trả góp chị nha, chị có thể đăng kí nhận thông tin khi về hàng để có được thông tin cụ thể hơn nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.500355,
      "id": "23519470",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua ip 6 trả góp.k đặc cọc trước có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh SơnHiện máy Iphone 6 32GB Thegioididong.com có gói trả trước 0 đồng , lãi suất 3-5.5% của công ty tài chính FeCredit, anh có thể góp dần trong tối thiểu 6 tháng với các giấy tờ là CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ) kèm sổ hộ khẩu. Nếu anh có thêm được hóa đơn điện nữa thì lãi suất sẽ chỉ là 2.2% thôi anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.47302,
      "id": "26919953",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. E mua trả góp nếu chưa đủ tuổi có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.44613,
      "id": "27796731",
      "field_search": "question",
      "question": "E có thể trả góp trả trước 0đ đc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, trả trước 0đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.499.500đ, lãi suất 2.25% của FE Credit đó ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.233805,
      "id": "30270223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi : e mới mua ip6 được 3 ngày ( trả góp) giờ muốn đổi ip7 đc ko anh",
      "answer": "Chào chị! Dạ không biết chị đang góp với gói lãi suất bao nhiêu vậy ạ? Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.166779,
      "id": "27102853",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đến tháng 10 này ms tròn 20 tuổi thì có thể mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị Theo như thông tin mình cung cấp thì nếu mình có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe  thì mua trả góp với công ty tài chính FE Credit, trả trước từ 10%-40% giá trị sản phẩm và góp trong 6 hoặc 12 tháng. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng  ở khoảng trên.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.120934,
      "id": "26906895",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bay giờ e có thể ra cửa hàng mua dt trả góp dc k ak",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em có hỗ trợ làm hồ sơ trả góp sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com  với công ty tài chính FeCredit vào ngày hôm nay chị nhé. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.083185,
      "id": "17585362",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 32GB trả góp. thì trả trc 1tr đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 999.000₫(10%) và góp mỗi tháng 927.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.070595,
      "id": "21318707",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy từ ngày 26-8-2017. E kh muốn dùng nữa và trả lại máy thì có được kh ạ. Ip6 32 gold ,",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ thu lại đối với sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com không bị lỗi từ người sử dụng và còn bảo hành trong 12 tháng. Và anh sẽ mất phí là 20% giá trị sản phẩm trên hóa đơn trong tháng đầu tiên và 5% mỗi tháng đối với tháng tiếp theo ạ. Trường hợp này bên em sẽ hoàn lại anh 80% giá trị sản phẩm ạ.Anh vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà tặng kèm nếu có ra siêu thị Thegioididong.com để có thông tin chính xác nhất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.021141,
      "id": "19456689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi. hộ khẩu ở quê thì có thể mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu ở quê thì vẫn mua trả góp được anh nhé, chỉ cần có tên anh trong sổ Hộ khẩu là được nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.985853,
      "id": "22147170",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ở đắk nông có còn ip6 cũ nữa không",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB đổi trả có hàng tại:  Số 82 Huỳnh Thúc Kháng, P. Nghĩa Thành, TX.Gia Nghĩa, T. Đắk Nông. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng lên website Thegioididong.com đặt giữ hàng  bên em sẽ hỗ trợ giữ hàng trong 24h.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.92711,
      "id": "27461419",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tgdd còn bán ip5s nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm Iphone 5S thì bên em đã ngừng kinh doanh rồi anh nha. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác giúp em nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.923561,
      "id": "29794276",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tgdd có thai vỏ ip6 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ iPhone 6 anh nha. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để thay giúp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.916313,
      "id": "19888518",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có mua iphone6 plus góp cách đây 10 ngày bên fpt shop bây h e có the mua gop iphone 32G bên TGDD đc nua không anh chị",
      "answer": "Chào anh, Anh vẫn có thể mua góp Iphone 6 32gb tại siêu thị Thegioididong.com được anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.915546,
      "id": "27071413",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua lại máy của bạn,,ma bạn e mua trả góp vậy e có thể bán lại cho thế giới đươc ko ah",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm của anh là sản phẩm mới và mua tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua và giá sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.904089,
      "id": "24468680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua ip6 trả góp. Thời hạn trả góp hàng tháng là từ ngày 13-15 hàng tháng. Vậy e có thể trả góp hàng tháng trước ngày 13-15 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp qua công ty tài chính nào để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.89944,
      "id": "19462226",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e ko có sổ hộ khẩu có mua trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị. Nếu không có hộ khẩu, chị cũng có thể sử dụng bằng lái xe để tham gia được chị nhé. Không biết chị có thể bổ sung bằng lái được không ạ ?Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.867329,
      "id": "25152679",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới 19t có mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Vâng hiện tại chị có thể tham gia trả góp được với Công ty Tài chính FE Credit đó ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.86131,
      "id": "28544642",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, e 23t e muốn mua iphone6 32g, e chỉ có cmt liệu có mua trả góp đk ko ạ?",
      "answer": "Chào anh Điều kiện để trả góp bao gồm CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/nước/cáp/net,... anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm và muốn được tư vấn gói trả góp phù hợp, anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, giấy tờ anh có trong các loại giấy tờ trên để bên em có thể hỗ trợ anh được tốt nhất anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.828259,
      "id": "22992666",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h e muốn mua ip 6 32g mua trả góp bây h e có cmnd rồi thì cần thêm gì không ạ e ch có bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh đã có CMND và bằng lái xe rồi thì anh đủ bộ thủ tục cơ bản nhất, rồi ạ, nếu anh có hóa đơn điện thì anh được hỗ trợ gói lãi suất ưu đãi hơn, không biết anh có hóa đơn điện hay không để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.778606,
      "id": "24362756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ. E đang mua trả góp xe máy 4 tháng nữa là hết. Vậy bây giờ e muốn mua ip 6 trả góp được không ạ? E có cmtnd và sổ hộ khẩu photo có công chứng ạ",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì anh vẫn làm hồ sơ mua trả góp tiếp được anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về mức trả trước số tháng góp anh muốn để em tư vấn giúp anh.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.745878,
      "id": "21845278",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 19t mua trả góp đc k ạk",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ trả góp khi đủ từ 20-60 tuổi ạ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu/ bằng lái xe (có thêm hóa đơn điện/nước/cáp sẽ hưỡng lãi suất thấp) ạ. Hiện tại anh chưa đủ 20 tuổi bên em không hỗ trợ anh trả góp được ạ. Anh có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.659067,
      "id": "19993690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút ạ  e có mua trả góp  dc  4 tháng  thì  có  dc  mua  sp  khác  trả góp  nữa  ko ạ",
      "answer": "Chào chị Lan,Nếu chị đang trong quá trình góp một máy, chị vẫn có thể tham gia góp thêm sản phẩm khác được và góp với công ty tài chính khác với công ty tài chính mà chị đang góp để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao nha chị!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.641066,
      "id": "21132685",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái này.... hiện tại e đang trả góp 1sp của tgdd bây giờ e mún mua trả góp 1 sp khác đc k ak???",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp 1 sản phẩm thì bây giờ anh có thể trả góp thêm sản phẩm khác được nha. Anh nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Anh hãy cung cấp tên Công ty tài chính anh đang trả góp, các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.61154,
      "id": "19545705",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi Cho e hỏi 1 người có thể mua đc 2 đt trả góp 1 lượt không vậy",
      "answer": "Chào anh Bảo!Hiện tại bên em vẫn có thể hỗ trợ anh mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB trên một hợp đồng với công ty tài chính Home Credit được đó anh ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.571188,
      "id": "19725991",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua ip6s trả góp bản 32g mà  chả truớc 0đ có dc  k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Với Điện thoại iPhone 6s 32GB thì không hỗ trợ trả trước 0đ anh nhé. Anh hãy tham khảo Điện thoại iPhone 6 32GB nhé, nếu anh có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện thì anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.55965,
      "id": "21559453",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e 18 tuổi thì có trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạnRất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi, có giấy tờ phù hợp để tham gia góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.558943,
      "id": "19843778",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e mua samsung galaxy j3 3t5 mua ở tgdd dc 1 tháng giờ e muốn trả lại thi dc bao nhieu ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 1 tháng và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh hoàn lại khoảng 2.800.000đ ạ! Khi đi trả máy, anh nhớ mang đầy đủ hộp sản phẩm, phụ kiện đi kèm và quà khuyến mãi (nếu có) để tránh mất thêm phí ạ! Rất vui được hỗ trợ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.550753,
      "id": "27259876",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi e muốn mua trả góp ý ạ chiếc ip6 thì shop tư vấn cho em vs ạ",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.52661,
      "id": "18745408",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn tải game không có trên appstore e thấy tgdd có chỉ cách tải trên APPSSISTAN mà e tải k đc. E có thể ra tgdd nhờ tải dùm bằng app đó đc không vậy?",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang ra siêu thị để nhân viên kiểm tra và hỗ trợ cụ thể hơn cho anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.516443,
      "id": "26427671",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 cho e hoi trả góp có khuyến mãi gì k",
      "answer": "Chào nah, Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi khi anh mua trả góp đấy ạ. - Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm)Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.511658,
      "id": "20607863",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là trả góp 0đ đc k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Bạn có thể tham khảo gói lãi suất 2.2% của công ty tài chính FE Credit, trả trước khoảng 0đ, góp trong 12 tháng mỗi tháng khoảng 1.003.000đ, bạn cần đủ 20 tuổi, bạn cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), hóa đơn điện. Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.442032,
      "id": "20411924",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có the dùng sổ thường trú thay hộ khẩu để mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị LoanRất tiếc thì phía công ty tài chính chỉ hỗ trợ với sổ hộ khẩu thì mới tham gia góp được chị nha. Chị có thể dùng bằng lái xe để thay thế cho 1 vài gói lãi suất chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.425955,
      "id": "20627768",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp không đóng trước được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.388351,
      "id": "18629402",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có trả góp không lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào chị Thư,Hiện tại thì iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp lãi suất 0% chị nha! Chị vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.381485,
      "id": "18542586",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi, e chỉ có cmnd + bằng lái thì trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND và bằng lái xe chị có thể tham gia trả góp được và chị nên tham khảo gói lãi suất 1.75% của công ty tài chính HOME CREDIT vay trong 8 tháng (mỗi tháng góp 676.000₫) và trả trước 50% (tương đương 4.495.000₫), điều kiện là chị phải từ đủ 20-60 tuổi. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online tiện lợi nhất chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.304085,
      "id": "23539054",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua trả góp có lãi suất bên FE, e trả trước 20%, góp 9 tháng, e mua máy chưa được 1 tháng  , nay e muốn thanh lý hợp đồng trả máy ip6 lại e mất phí bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị tham gia gói có lãi suất và sử dụng máy chưa quá 1 tháng thì chị sẽ mất phí giữ máy khoảng 20% gía trị sản phẩm cùng phí thanh lý hợp đồng (nếu có) chị nhé. Để biết thêm thông tin chính xác hơn chị vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện và quà tặng khuyến mãi (nếu có) đến siêu thị Thegioididong.com để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ tốt hơn ạ.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.27486,
      "id": "26983077",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6 32gb e mới mua nay chưa được 1 tháng tại tgdd. Bây giờ e muốn bán lại cho tgdd vậy ad thu vô là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.182587,
      "id": "22388120",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ạ e muốn mua trả 0 đồng",
      "answer": "Chào chị Hằng,Dạ chị có thể tham khảo gói lãi suất của công ty tài chính FECredit ạ.- Chị trả trước 0đ.- Góp trong 6 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 1.798.000₫ .- Yêu cầu đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện.- Số tiền chênh lệch chị góp xong khoảng 1.798.000₫ (đã bao gồm tiền lãi phí đóng tiền hàng tháng gói bảo hiểm vay (nếu có).Gói lãi suất này có phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.151312,
      "id": "20111080",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi e muốn mua ip6 32GB muốn trả trước 10% và góp 12 tháng thì có thể mua trả góp công ty nào ạ ? Em 21 tuổi, có hóa đơn điện, hộ khẩu ạ",
      "answer": "Chào chị NgânChị tham khảo gói 1,39% của công ty FeCredit trả trước 10% góp 12 tháng mỗi tháng 835.500₫ với CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.112347,
      "id": "24617674",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi 1 tài khoản iCoud có dùng chung đc 2máy iPhone  k ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Một tài khoản iCloud sử dụng trên 2 máy iPhone được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.042114,
      "id": "21777514",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp ở Hải Dương mà giờ e đang ở HN.  E ra TGDD Ở HN đóng tiền góp có đc k ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn mua trả góp tại Hải Dương thì bạn có thể đến siêu thị Thegioididong.com ở Hà Nội để trả góp tiền hàng tháng vẫn được nhéThông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.036133,
      "id": "22241788",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi, e mới mua ip6 cỡ 2 tháng. Mà h muốn xún đổi cái ip6 giá tiền như v mà màu khác. Có dc k? Có bù thêm tiền k??",
      "answer": "Chào chị Đan,Trường hợp nếu chị mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì chị vui lòng cung cấp số điện thoại mua hàng, em kiểm tra và tính phí đổi trả giúp chị nhé!Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.948757,
      "id": "24187154",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy dc 15 ngày. H e muốn trả lại thỳ e sẽ nhận lại dc bao nhiu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không có lỗi gì thì bên em sẽ thu lại với số tiền khoảng 80% giá trị sản phẩm chị nhé. Chị vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi (nếu có) đến Thegioididong.com để được hỗ trợ ạ.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.936523,
      "id": "22862511",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e mua đt trả góp ở sài gòn mà về lâm đồng trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh vẫn có thể đóng tiền góp ở siêu thị khu vực Lâm Đồng vẫn được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.903875,
      "id": "26303258",
      "field_search": "question",
      "question": "E năm nay 19tuoi e muốn mua trả góp iphone 6 32gb đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện mình chưa đủ 20 tuổi, nên em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất của công ty tài chính FE CREDIT. Mình sẽ trả trước 10 - 40% và trả trong vòng 6 hoặc 12 tháng. Lãi suất 3.3 -4.3%. Giấy tờ gồm CMND và hộ khẩu hoặc GPLX anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu phần trăm và trả trong vòng bao nhiêu tháng ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.8871,
      "id": "29492863",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip6 có thể hạ xuống dc k?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể là máy bạn đang chạy IOS mấy và bạn muốn hạ xuống IOS mấy vậy ạ ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.883434,
      "id": "24970047",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào.! Cho e hỏi. . Muốn mua  trả góp ip6 mình cần trả trước là bn ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.855225,
      "id": "21253376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có sổ hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND, Hộ khẩu là có thể mua trả góp rồi nha. Chị sẽ trả trước iPhone 6 32GB này 4.495.000₫, trong 12 tháng, mỗi tháng là 488.500₫, lãi suất 1.75% HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.851328,
      "id": "25238371",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tối mua trả góp có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Công ty tài chính hỗ trợ trả góp tới 21h nên buổi tối anh có thể mua trả góp được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.831924,
      "id": "23290127",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi, e mua trả góp j7+ giờ muốn đổi qua iphone6 thì bù bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp giúp em ngày và giá anh mua sản phẩm trên cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.827602,
      "id": "21556203",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi e có sổ hộ khẩu với cmnd thế có mua trả góp đc ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh với hai giấy tờ là CMND và Hộ Khẩu thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính HomeCredit, anh cần trả trước 4.495.000đ, góp mỗi tháng 488.500đ trong vòng 12 tháng anh nhé. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên vui lòng cung cấp thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.818823,
      "id": "26172401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình đã mua một sản phẩm rồi đang trong thời gian góp jai cho e hỏi e có thể mua được trả góp tiếp ko",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin  thông tin là anh đang mua trả góp với công ty tài chính nào vậy ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.744102,
      "id": "26303468",
      "field_search": "question",
      "question": "E năm nay 19t e muốn mua trả góp iphone 6 32gb đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh là sinh viên đủ 19 tuổi thì có thể tham gia gói lãi suất sinh viên của công ty FeCredit trả trước từ 10-40% góp 6-12 tháng với CMND và Bằng lái xe/ Hộ khẩu ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.711592,
      "id": "23829068",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhưng hôm qua e vừa dùng bằng lái xe của e mua 1 cái trả góp rồi...h e muốn lấy cái bằng đó mua thêm 1 cái nửa đc kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị có thể mua trả góp thêm 1 sản phẩm nữa cũng được ạ, chị cho em biết thủ tục hiện chị đang có là gì để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.710674,
      "id": "19883887",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi mua trả góp k cần hk mà có bằng lái xe dc không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp nếu anh có CMND - BLX thì anh vẫn có thể tham gia trả góp được anh nhé. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.709942,
      "id": "17910122",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi mua trả góp được hôq ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này có thể mua trả góp nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,HK, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.687082,
      "id": "30501542",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào. Ac cho e hỏi. E có sẵn 1 vỏ ip5s, e mang qua tgdd thay đc không, e trả phí thay vỏ",
      "answer": "Chào anhDạ hiện tại anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn anh nhéThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.669685,
      "id": "25260159",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ip6 8tr490 ở tgdd 2 ngày r. E muốn trả lại thì mất bn phần trăm ạ",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và anh sẽ mất 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên anh nha. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.652264,
      "id": "23154571",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi nếu e muốn mua máy trả góp thi làm Sao ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị đang có nhu cầu mua trả góp sản phẩm trên chị có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nha chị.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.618235,
      "id": "19519668",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn hỏi giờ e muốn mua trả góp Ip6,e trả trong vòng 6thasng thỳ e phải trả trước bao nhiêu ạh",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào giấy tờ chị có thì chị có thể Mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước từ 0-70% và góp trong 6 tháng chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.6031,
      "id": "26603047",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi h e muốn thay pin ip5s thì mấy bao lâu và nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế pin điện thoại nên không biết thông tin chính xác về giá. Tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Nếu mang lên hãng thì khoảng 15 ngày anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.57337,
      "id": "20029621",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp và trả trước 0đ có đk k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có CMND,Hộ khẩu,Hóa đơn điện thì chị trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB này 0đ được nhé. Trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.569359,
      "id": "22164774",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình mua sản phẩm ở tgdd A thì qua tgdd B có trả đc hàng k ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Trường hợp trên anh có thể mang sản phẩm đến bất cứ siêu thị Thegioididong.com nào để được hỗ trợ đổi trả sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.557474,
      "id": "26334351",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh 16-4-1998 e có thể trả góp ip6 được không vậy.. e có cmnd vs gplx",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 18 tuổi có thể mua trả góp với FE Credit nha anh, đưa trước từ 10% đến 40%, góp trong 6 hoặc 12 tháng nha anh, không biết anh muốn đưa trước bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.53706,
      "id": "27292080",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone6 trả góp bên fe dc 1 tháng ..  giờ e muốn mua trả góp 1 điện thoại nữa có dc k ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Hiện tại chị có thể trả góp sản phẩm khác qua công ty tài chính HomeCredit chị nhé. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về sản phẩm muốn mua, số tiền chị có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.524513,
      "id": "26244932",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mua oppo f5 góp đc 4 thág r.   Còn 2 thág nữa là xog.  Giờ e muốn đổi sang iphone 6 thì đóng thêm k ạ. Phụ kiện e còn đầy đủ",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì chị có thể cho em biết là chị mua góp với hợp đồng hiện tại của chị là góp không có lãi suất hay có lãi suất vậy ạ bên em sẽ hỗ trợ chị cụ thể hơn chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.524353,
      "id": "21730433",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi giờ e muốn bán lại chiếc j7 grime thì phải bù bao nhiu tiền mới mua đc ip6 ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com còn hạn bảo hành và không bị hư hỏng thì anh vui lòng cho em xin ngày mua và mức giá lúc mua em sẽ tính phí cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.48054,
      "id": "17516713",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e muốn mua trả góp ip6 32g . đưa trc 1tr và hoàn thành trả hết tiền trong 12 tháng được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 999.000₫(10%) và góp mỗi tháng 927.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.472677,
      "id": "17708986",
      "field_search": "question",
      "question": "C ơi cho e hỏi e mún mua trả góp máy iphone 6 32Gb nhưng e mới có 2tr thì có trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị muốn tham gia góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB với 2 triệu thì còn tùy vào giấy tờ chị có nữa nha chị, chị có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ chị hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.456285,
      "id": "20279254",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e mua iphone se imei xxxx43071568559 bán lại cho tgdd đk bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp trên thì bên em sẽ hỗ trợ hoán lại với phí bằng 55% giá sản phẩm trên hoá đơn anh nhé. Anh có thể thông tin lại giá lúc anh mua máy để bên em tính giá chính xác cho anh nha.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.451311,
      "id": "24391782",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone se e mua chính hãng tại tgdd imei xxxx3071568559 11tr990k bây ho bán lại cho tgdd đc bn",
      "answer": "Chào anh,anh có thể kiểm tra emei lại giúp em ạ, vì emei này không có trên hệ thống ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.349926,
      "id": "26783558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e sinh ngày 24/11/1999 thì trả góp đc không",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại anh có thể góp được rồi ạ, anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 4.37% của FeCredit trả trước khoảng 2.097.000₫ (30%) mỗi tháng khoảng 1.108.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.325916,
      "id": "21165669",
      "field_search": "question",
      "question": "Các a.c QTV cho e hỏi, e có hồ sơ trả góp bên cty mình. Mà hiện tại hồ sơ của e đang góp cho 1 điện thoại. Vậy e có thể góp thêm 1 điện thoại nữa được ko ạ?  E cám ơn",
      "answer": "Chào anh Liêm,Trường hợp của anh, anh vẫn có thể tham gia góp tiếp được nha anh! Tuy nhiên, anh nên tham khảo góp qua công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang góp để đảm bảo tỷ lệ duyệt hồ sơ nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.287577,
      "id": "27137533",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp oppo f7 64g đc 10 ngày,e muốn đổi sang trả góp iphone 6 32 có đc  k,e phải phù thêm bn  ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể thông tin máy mua mới hay đổi trả tại Thegioididong.com, thông tin giá mua để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.280453,
      "id": "21280455",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e chưa đủ 18t nhưng mà e đã có cmnd thì có đc mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Thủy,Rất tiếc là 18 tuổi thì bạn chưa đủ điều kiện tham gia góp nha bạn! Bạn nên nhờ người thân đủ 20-60 tuổi làm hồ sơ góp thay bạn nhé!Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.267336,
      "id": "31826474",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ cho e hỏi bây giờ mua trả góp chỉ cần cmt có mua đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc để mua trả góp thì anh phải có đủ CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe mới được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.263384,
      "id": "22358432",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp, trả trước 0đ có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh Việt,Dạ anh có thể tham gia góp trả trước 0đ cho Điện thoại iPhone 6 32GB được nha anh, nếu như anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.253458,
      "id": "22042684",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 e mua đổi trả nhưng bị lỗi cam k chụp đc tgdd có hoàn phí lại cho em k ạ .. nv bảo do máy",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng mang điện thoại Đổi trả đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có lỗi kỹ thuật trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho anh nha. Và nếu không có sản phẩm tương đương thì hoàn tiền 100% cho anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.247688,
      "id": "20064359",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua hàng đổi trả có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm đổi trả có giá từ 1 triệu 200 trở lên có hỗ trợ mua góp chị nha , chị vui lòng cho em biết sản phẩm chị quan tâm và khu vực bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.23709,
      "id": "23706703",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có 2 Sđt Hà v mình có DK trả góp dc không ad",
      "answer": "Chào anhDạ , em chưa rõ ý của anh , anh có thể đặt lại câu hỏi giúp em được không ạ .Mong nhận phản hồi sớm từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.222563,
      "id": "22187441",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e vừa lên ios 11.1 thấy máy dùng hơi chậm e muốn về lại phần mềm cũ là 10.1 đc ko ăn máy e mới mua bên của hàng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.20752,
      "id": "26863261",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mua máy của sthi vẫn đang trog kì hạn trả góp còn 3 thág. Bây giờ e muốn mua thêm máy trả góp có được k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể tiếp tục trả góp thêm máy khác được nha. Tuy nhiên chị nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Không biết hiện tại chị đang trả góp với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.177563,
      "id": "24560509",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn góp k trả trước thì có đc k ạ z e phải góp mỗi tháng phải trả bao Nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.167133,
      "id": "21253477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k vậy",
      "answer": "Chào chị.Với CMND, hộ khẩu chị cũng có thể tham khảo gói lãi suất dao động từ 3-5.5% của Fecredit với mức trả trước 30% góp trong 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 1.401.500₫ ) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.160799,
      "id": "25808562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho  e hỏi ip6 32gb có màu trắg k ạ,Cho  e hỏi ip6 32gb có màu trắg k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện em kiểm tra thì bên em không kinh doanh màu trắng cho iPhone 6 32Gb chị nhé. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.133392,
      "id": "31708119",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 32gb e mua 8 tháng rồi máy dùng bth k lỗi gì cả. H muốn đổi sag oppo A7 thì phụ bn ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com, không có lỗi do người dùng và còn trong thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ thu lại sản phẩm để anh đổi sản phẩm khác nha anh và sẽ hoàn lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên, sẽ trừ thêm 5%/tháng cho những tháng kế tiếp . Dạ anh có thể cung cấp cho em thông tin ngày mua cụ thể và giá mua máy để em tính giúp anh giá thu lại tham khảo được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.122913,
      "id": "24506613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp trả trước 2trieu. Trả góp trong vòng 6thang thì mỗi tháng e phải đóng bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đã đủ 20 tuổi và có giấy tờ gồm CMND hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh có thể mua trả góp sản phẩm với gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính FECredit đó anh nhé. Với gói lãi suất này anh chỉ cần trả trước 1.698.000₫(20%) và trả trong vòng 6 tháng mỗi tháng 1.398.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em liên hệ trực tiếp và làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.122622,
      "id": "23491218",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua 1 samsung trả góp tại TGDĐ ( chưa trả góp xong ) thì bây giờ e có thể mua trả góp 1 iphone 6 đc không ạ ?",
      "answer": "@Sương: samsung trả góp tại thế giới di dộng ạ, e nhầm",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.118624,
      "id": "23677454",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi ios 11.0.3 e định xuống 11.0.0 đc k ad?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là điện thoại này bạn không hạ được xuống phiên bản iOS 11.0 nữa bạn nhé. Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.11102,
      "id": "17939068",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone trả gióp. Mong gọi lại cho e xxxx6666832",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì nếu anh muốn trả góp sản phẩm thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.099396,
      "id": "20301674",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi bạn e mua ip6 qt bản mỹ còn e lại mua bản qt nhật như vậy loại e k tốt hơn phải k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone trên các thị trường đều có chất lượng đồng đều nhau bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.074709,
      "id": "20735661",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi còn ip6 16g hàng đổi trả k ạ",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com không còn máy Iphone 6 16Gb đổi trả nữa anh nha. Anh có thể tham khảo bản 32Gb xem sao nha. Nếu thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.049484,
      "id": "28271013",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi máy 6 bản 32gb e mới mua 19/4 giờ e muốn bán lại bên cửa hàng có đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị! Nếu chị mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho chị nha chị, chị có thể cho em xin giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.993568,
      "id": "27480559",
      "field_search": "question",
      "question": "E có thể ra tgdd nhờ nv đặt ol đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ được nhưng chị phải sử dụng số điện thoại của chị đăng ký thì mới được nhé. Hiện nhân viên tại siêu thị chỉ có thể hỗ trợ chị đặt trên điện thoại của chị chứ không thể tự lấy số điện thoại của nhân viên mà đặt cho chị được ạ.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.969799,
      "id": "26628398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc trước e có mua oppo f1s đang trả góp bên FE credit trả còn 1 tháng cuối nữa là xong mà giờ e muốn mua trả góp ip6 bên FE credit có mua được không ạ hay phải trả hết mới được mua ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh cứ thử góp tiếp rồi công ty tài chính FeCredit sẽ xét duyệt cho anh nha! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.961143,
      "id": "23014165",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. E là sinh viên, đã có bằng lái. V có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Không biết hiện tại chị bao nhiêu tuổi ạ, chị cần đủ 20 tuổi trở lên mới được hỗ trợ mua trả góp sản phẩm nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.95155,
      "id": "23813514",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi: e có cmnd+ bản sao hộ khẩu công chứng đã 4 tháng có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Hộ khẩu photo công chứng của anh đã 4 tháng thì không mua trả góp được nha. Anh phải dùng CMND và Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.944725,
      "id": "20073393",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua đt ip6 hwa nhưng cảm giác đt bị tụt pin , dùng đc chỉ từ 6h30-10h thôi, cho e hỏi có sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn sử dụng máy với cường độ cao, thì thời lượng sử dụng Pin như trên là hoàn toàn bình thường bạn nha. Với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 2 : Giảm độ sáng màn hình phù hợpBước 3 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 4 : Tắt nguồn và khởi động lại máyThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.929276,
      "id": "20276839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp mà trả trc 4 hoặc 5 tr. Thì phải trả góp trong mấy tháng? E muốn mua ip 6 32g ạ",
      "answer": "Chào chịVậy chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.928875,
      "id": "31169098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua 1 iPhone 6 32GB .. Trả góp 6 tháng ..e trả đc 2 tháng rồi mà giờ dt e bị rớt bể màng hình thì có bảo hành đc k ạ...nếu bảo hành đc thì lâu không ạ",
      "answer": "Chào chị !Nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha, thời gian sửa từ 10 đến 15 ngày ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.925045,
      "id": "20336665",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 mua trả góp chỉ có bên cty FE credid thôi à ad ????",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này có hỗ trợ trả góp với HomeCredit nếu như chị trả trước 50% nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.922638,
      "id": "26919874",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp máy này ạ. E 18 tuổi ,  e có cmnd ,  bằng lái xe.  E có thể trả trước 2 triệu ạ",
      "answer": "Chào chị Thủy,Với CMND gốc ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ ), bằng lái xe gốc ( còn thời hạn ) chị có thể mua trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FeCredit mức trả trước 2.097.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 1.108.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất phẳng 4.37% nha chị. Nếu chị ưng ý, thì chị vui lòng quay lại vào khoảng 2/5 để công ty tài chính có thể hỗ trợ chị làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.919914,
      "id": "26786175",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e muốn trả góp bằng shk thỳ trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này với CMND, sổ hộ khẩu thì chị có thể đưa trước từ 0-80% giá trị sản phẩm chị nha, không biết chị muốn đưa trước bao nhiêu và góp trong bao nhiêu tháng ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.906584,
      "id": "23572455",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi ip6 plus của e đang dùng ios 8.4 bây h e muốn nâng lên 10.3.3 nhưng máy chỉ có bản cập nhật ios 11 thi phải làm thế nào ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn sẽ không cập nhật được IOS 10.3.3 vì khi cập nhật thì sẽ lên bản mới nhất và không hạ về IOS 10.3.3 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.90653,
      "id": "21664328",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi  tí .   E mới mua ip5s  hôm nay nếu mai trả lại có mất phí j k ak",
      "answer": "Chào anh.Dạ nếu như anh đổi trả lại sản phẩm trong hạn tháng đầu tiên (sản phẩm là máy mới) thì anh sẽ mất 20% giá trị sản phẩm đó anh nhé. Anh có thể mang máy cùng bộ sản phẩm đi kèm đến Siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ tốt hơn nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.905657,
      "id": "22514123",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ e mua trả góp  ở tgdd đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì anh có thể mua trả góp tại Thegioididong.com anh nhé, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có và số tiền anh muốn trả trước bên em sẽ hỗ trợ anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.902996,
      "id": "28252682",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi..??? e mua ip6 32gb đc 9 tháng vẫn đang tốt chưa hư hỏng sửa chưa j hết nhé..!!! giờ muốn lên ip 7plus thêm tiền nữa có đc ko à",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.901686,
      "id": "27269907",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp mà không cần trả trước được không ạ......???",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.88625,
      "id": "20044166",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6s có trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB này có bán trả góp chị nhé. Để tham gia mua trả góp chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ) . Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.864424,
      "id": "23601425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trước ĐT ip6 32g góp trả trước với mức giá ít nhất là bao nhiu z ạ.  E tinhs góp 12thang",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 -60 tuổi với CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện  anh có thể tham tham gia gói lãi suất 2.17% của công ty FeCredit với trả trước thấp nhất 0₫ (0%) và trả khoảng 1.003.000₫ (góp 12 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.846678,
      "id": "20432190",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone6 32gb này. Mà e muốn trả góp, e trả trước 600k được không ạ.",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc chị không thể trả trước 600.000đ nha chị, chị có thể trả trước ít nhất 899.000₫  hoặc trả trước 0đ. Không biết chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.769451,
      "id": "22811637",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e là iphone6 32g e lở nâng ios len 11 rồi giờ có thể cho xuống lại 10 k",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Apple đã khóa hạ cấp xuống iOS 10 nên không thể hạ được trên máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.734749,
      "id": "18786490",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị cho em hỏi e đặt hàng từ hôm kia,hôm qua tgdd có điện cho em và e ko nhấc máy ,anh chị có thể điện lại cho em vào sdt xxxx5267585 để e mua máy được không ạ.",
      "answer": "@Hoàng Văn Tài:anh chị trả lời giúp em ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.728258,
      "id": "20977274",
      "field_search": "question",
      "question": "E có blx và cmnd có thể mua trả góp đc ip7p ko ạ",
      "answer": "Chào chị LiênVới các giấy tờ trên thì chị có thể tham gia góp được cho máy rồi chị nha. Tuy nếu chị có thêm hóa đơn điện hoặc hợp đồng lao động kèm bảng lương của 1 trong 3 tháng gàn nhất thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.724957,
      "id": "21495461",
      "field_search": "question",
      "question": "E sn 97 và e muốn mua mà k trả trước đc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể cho em biết cụ thể ngày tháng năm sinh để bên em hỗ trợ giúp chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.71626,
      "id": "32252497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hồi trước em có mua trả góp 1 chiếc iphone 6.  Và e đã đóng tiền xong rồi. Giờ muốn mua trả góp lại có cần làm lại hồ sơ k ạ. Xin anh chị tư vấn cho e ạ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với mỗi sản phẩm mua với hình thức trả góp, anh vẫn cần phải làm lại hồ sơ cũng như phải đợi xét duyệt anh nha. Không biết hiện tại anh đang quan tâm sản phẩm nào, mình có giấy tờ là gì và mong muốn đưa trước bao nhiêu với sản phẩm ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.705488,
      "id": "22521414",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi h muốn mua tra góp 0% thi thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dương,Dạ với gói lãi suất 0% thì anh cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) và bằng lái xe(còn thời hạn) trên 20 tuổi là được anh nhé.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.70228,
      "id": "27828910",
      "field_search": "question",
      "question": "chào qtv. e muốn trả góp iphone 6 có đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể góp sản phẩm này trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.67073,
      "id": "30083157",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp trả trước 0% e có CMND.Sổ Hộ Khẩu thì có mua được không ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại gói lãi suất trả trước 0đ thì chị có thể sử dụng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) được chị nhé. Trường hợp này thì không biết chị muốn trả góp sản phẩm trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Chị có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.666967,
      "id": "27347068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trả góp iPhone 6 32g mà chỉ có Cmt và hộ khẩu photo được k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện chị sử dụng CMND gốc và Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn đủ 16 trang, chưa quá 3 tháng thì mới có thể mua trả góp chị nhé. Hiện chị cho em xin mức trả trước và số tháng góp để em tư vấn cho chị được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.659157,
      "id": "26828316",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hs e muốn mua trả góp lãi suất 0%  trả 9tháng thì e trả trk mấy ạ",
      "answer": "Chào anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.625587,
      "id": "25676823",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tại sao ip6 e mới mua bên tgdd mà hay tự tắt nguồn khởi động lại vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem sao lưu ý trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.609203,
      "id": "22185308",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ID apple của e bị khoá h e muốn tạo 1 ID khác dc k ak?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn  để tạo 1 tài khoản ID Apple mới nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.60017,
      "id": "18185843",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi tí. E bị quên tài khoản iCloud . AD có cách nào giúp e tìm lại tài khoản đc ko.",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với iCloud đã bị khóa thì hiện tại vẫn chưa có cách mở khóa nên bạn thử làm theo hướng dẫn  để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.577385,
      "id": "22072991",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp 1 laptop trả được 2 tháng , còn 6 tháng nữa vậy e có thể mua trả góp thêm 1 điện thoại nữa ko?",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.55029,
      "id": "31696844",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd có ip 6s k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm iPhone 6s  thì bên em đã ngừng kinh doanh rồi  ạ, chị có thể tham khảo sản phẩmgiúp em ạ, mong chị thông cảm. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.540829,
      "id": "27107475",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. E còn thíu mấy tháng nữa mới đủ 20t vậy giờ e có mua trả góp đc k ạ? Có cmnd bằng lái và hộ khẩu",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại rất tiếc với chị rồi ạ. Hiện tại mfinh chưa đủ 20 tuổi thì vẫn chưa làm được hồ sơ trả góp chị nhé. Chị có thể nhờ người thân đủ tuổi hỗ trợ mình là hồ sơ trra góp ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.529284,
      "id": "20439426",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi lúc trước e dùng ip6 có lưu trữ hình ảnh video ở icloud  ,,, giờ e dùng dt android  mà muốn lấy lại dữ liệu trên thì làm thế nào ạ ? E vẫn nhớ tài khoản icloud !",
      "answer": "Chào bạn,Để lấy lại ảnh, video ở iCloud thì bạn dùng máy tính > đăng nhập vào trang icloud.com > chọn mục Ảnh > chọn vào các ảnh, video muốn tải xuống > chọn biểu tượng mũi tên tải xuống ở trên > tải về máy tính sau đó bạn kết nối điện thoại Android với máy tính > di chuyển các file này qua bộ nhớ máy là được.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.525711,
      "id": "22113502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trả góp nhưng e đưa trước 3triệu. Rồi mỗi tháng em trả 1trieu đến 1trieu5 được không",
      "answer": "@Ngô Văn Thành: sim4g nghe gọi lên mạng 70k được 7g nhiêu z",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.516857,
      "id": "24251455",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi Iphone 6 thường k còn chương trình trả góp nữa hả",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm này vẫn hỗ trợ trả góp bình thường chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.51576,
      "id": "28752908",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi bên mình có thay pin cho ip6 không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm này. Nhưng nếu bạn mua máy ở Thế giới di động, thì bên mình sẽ giúp bạn gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.473099,
      "id": "21356173",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, giờ e muốn mua iPhone 6 , rồi mang qua nhật bản có dùng được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể mang máy qua Nhật sử dụng được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.47221,
      "id": "18559731",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 này có chống nước không ad.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ chống nước bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.426895,
      "id": "20198335",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là e có một chiếc Iphone 6 lock Nhật AU đang chạy phiên bản iOS 10.3.2 muốn fix lỗi thì có thể đem đến TGDD được không ạ. Máy của e chưa jaibreak",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ fix lỗi của phiên bản lock mong bạn thông cảm nhé, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.41445,
      "id": "20484972",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy ip 5s dùng mượt hơn ip6 phải k ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu xét về độ mượt mà thì iPhone 6 sẽ nhỉnh hơn ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.405659,
      "id": "18705583",
      "field_search": "question",
      "question": "e đủ 20t e có CMND và bằng lái xe thì mua trả góp iphone6 32g đc k ạ...và cụ thể ntn ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 3-5.5% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫(30%) và trả khoảng 1.401.500₫ mỗi tháng trong vòng 6 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}